會員上條當麻入一入黎plz

你願唔願意收回對查漢巴殊恐嚇既言論？
我手上有一個按鈕，可以隨時將你既資料發到哈梅內伊手上

蕭若元當年都係咁對陶傑，但陶傑都係一條毛都無受損過專門搵人翻譯成18國語言

哈梅內伊=伊朗世清

我屌撚埋你老母全家啊柒頭